啲商戶已經好慘你地仲咁搞有冇良心架！！

講緊你地呀死黑警

你地班黑警有冇良心架！衝入去見人就趕，趕走哂我地啲消費者都未夠，仲要封鎖商場迫大商家係假日落閘閂門！

武漢肺炎本身已經搞到人流少架喇！你仲要走去趕客！迫人落閘！你係咪要迫死商界！

死黑警冇品又冇良心可恥

啲商戶冇錢賺冇生意做交唔到租，講緊既生意係幾百萬上落呀，你啲班毅進仔呃幾多OT都唔夠賠呀！

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

政府點派錢都無用啦

推

藍屍諗住趁少人食吓藍店
比啲狗趕出黎

諗著唱完咪搵下晚市食，你老母班狗當正凶案現場趕人走

咪就係，大商場不嬲多大型藍店，而家黑警teamkill喎

行下商場都唔比係咪痴撚線架

和你Shop

商戶：又要炒多幾個人先夠填數

諗住去FC下藍店, 點知

6點：商場旺丁又旺財 --> 6點半：商場收左皮

香港警察阻人做生意

班恐怖分子渣小巴撞鳩人群都得, 同人地講良心 ?

幾時又搞多區商場同時舉行？

黑狗：你賺多啲我會有OT錢咩？

今個星期四 五 六 日 一連四日假期比商場班藍店靜靜地過啦

武漢肺炎生意難做更何況月頭月尾又要交鋪租

黑警搞死香港

黑警請不要阻人做生意

黑警阻人搵食正仆街

太古城係美心同大家樂主場

黑警掃場？好呀等你好耐喇

push

無縫接軌 肺炎手足退場到我地

黎緊4日假期

原先想去大商場幾萬蚊鳩鳴,有警察驅趕，不了

死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警

太古城全藍店
笑撚死

原本想買野 班狗入黎趕人走

下次應該會大量動員便衣狗，咁大家要比啲耐性唔好出聲住，等到防暴/軍裝入場就

呢段時間已經得返本地客
已經要係去求本地客去消費
而家黑警你仲要趕人走

唱歌無罪
不過其實d舖頭執晒就啱
多d人全職抗爭 煲底見

政府同黑警想攬炒經濟

下次去中資商場到大合唱

下次一定會係大量便衣狗入場，但便衣狗係唔會令商場收皮既，而且佢地會錄影偷拍既。

所以大家去行街既都係比啲耐性專心行街喇，班傻鳩軍裝/防暴到時間就算冇人聚集都會發癲衝入場主動趕客，個陣就唯有返歸囉

晚時都要搞啦

今日去唱歌啲人肯定晚飯直落
根本就帶動經濟
商場show 錢都慳埋

黑警打壓商場可恥

佢哋無啦啦由上層開始封商場
其他人乜都冇做 無啦啦被迫走

唔好帶任何野
就咁去戴口罩買少少野
拎張單慢慢行啦

2020年都過左4個月，啲狗仲當連登係大台

搾住袋餸唱歌，吹咩

啲狗仲當連登係大台見有人開po話唱歌就起哂鋼商場多少少人就準備咬人咁

共同目的：購物
有種限制每次最多四名顧客入商場吖笨

和你shop，全港各大商場進行，lunch time一次，dinner time一次，呢鋪你班奶共生意佬仲唔仆街

返歸算唔算共同

不過太古集團係中立

太古就收租既, 係死都係班商戶死先

都係，大集團唔使同佢擔心，雖然SHK嗰啲抵死啲

係囉，為左自己D OT 錢搞9 中小企，你班黑警都折墜lor

我想行街都唔俾 阻住地球轉

最大得益者呀

便衣拉我食藍店

皇軍黎架大佬
玉皇大帝出現都唔會俾面

之後黑警可能自製文宣呃OT 錢，好似葵涌自製炸彈然後破案單野咁
香港商戶真慘

靜靜地過
有咩靜得過落閘閂門

我就藍既，就好肚餓，依家就俾人趕左出黎，我屌

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

黑警 攬炒大家

行街啫，犯法啊？

食食吓飯 想唱歌 都唔得

一日最衰都係黑警同垃圾政府

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

係咪可以瘋狂打999舉報藍店有人違反限聚令

商場流水式抗爭 短時間集結之後 防暴入嚟 商場閂門 以不被捕為主 只求成果 玩完依個商場到下一個 不斷Loop 玩到新鴻基啲商場仆街

今日諗住去Pacific coffee同Haagen daz買咖啡同雪糕,俾你班黑警阻住晒

今日0確診好多人都出黎行商場消費,商家得罪你啊

APITA好似係SHK

有15隻賤畜警甴藍屍入黎俾負評

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

啲黑驚 阻人搵食

唔入 阻止唔到合唱
入又搞到商場閂門
點搞都輸

拒絕黑驚攬炒